曉麗苑圍爐取暖區

終於到我哋喇大家有咩感受仲後生唔想死住 不過亦都明白呢個係攬炒嘅最終目的 希望大家平平安安

點解有人會上連登分享自己住邊度？

知道又會點

咁不如擺埋自己真名同埋讀邊間學校